覺唔覺有個沙字既球員比較廢？

沙高
沙基利
沙洛文卡勞

無論球員同會員都十分低質

沙軒

沙維奧拿

13（0）

沙比阿朗蘇
巴沙利
沙迪奧文尼
沙拿
沙維？

沙治奧拉莫斯/羅拔圖

沙沙

有個C字同朗字既最廢

美沙
沙朗拿度
夏沙特

沙基利

施治

費沙文•洛

樂

唔覺

如果又有c又有朗呢 會唔會負負得正

沙加都冇人講
廢到

兩舊屎撈埋會唔會變香

沙治奧拉莫斯

沙加度 廢
沙維治 廢

艾朗藍C

沙維斯域，94年領軍攪掂巴塞夢幻隊

雲達沙